信錯補習佬的17DSEer入黎

今年考dse中文炒哂粉，因為信錯鷹記個契弟賓風
我真金白銀補習，傳單話派勁多野送勁多野
最後乜撚都冇，得本書展濕鳩垃圾書
好撚嬲 我fd同我講可以報海關告商品說明條例，真唔真？

如果你DSE炒唔炒係睇你補習老師咁抵你炒。
DSE失手唔緊要，可以再考，問題係你要明白學業乃至人生係靠自己，補習呢家野係輔助。你死其實唔太關佢事。
共勉之。

咪係😂
佢送架車比你條撚樣都無用啦
自己炒就接受現實啦
學校band2中中有人無補習都27分